有冇人可以幫手搞聚籌 俾今日黑警打到失明既女仔

有冇人可以幫手搞聚籌 俾今日黑警打到失明既女仔
新

尖沙咀那個少女已證實右眼球被警察用槍射穿左，將終生都失去視力以及毀容

下半生已經摧毁咗

有冇搞手可以幫手搞個基金 養佢一世